正視聽 請立即刪除你電話/電腦入面喇沙仔條片！

任何人管有兒童色情物品(除非在該兒童色情物品中他是唯一的色情描劃對象)，即屬犯罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處罰款$1,000,000及監禁5年；或
(b)一經循簡易程序定罪，可處罰款$500,000及監禁2年。

依家黑警亂拉人嘅情況吓 就算告你唔入非法集結
但如果發現到你電腦/電話有呢條片
後果自己諗

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性

吓，法律鳩屈㗎?
點證明我知道100%佢係未滿16歲??
大佬我馮經驗咁大個人起碼都似17 18歲啦，發育得咁好。
完全唔明D人驚咩

拉人前題要拉左個喇沙仔證明未滿16歲
不過權貴 ，政府唔會拉
=有片都唔會有事

如果係兒童色情內容，個官唔會睇得咁鬆，如果條友真係未成年，你講的嘢頂多只可以當求情

唔洗講咁多自己同個官講
順帶一提
法律面前窮人含撚